觀塘站變左水舞間

冇圖

咩事 一陣要過去

漏水

衰仔
去觀塘都唔揾我

去買ky

ky周圍都有得買 點解要去觀塘

source?

忠仔點知